到底點解昆蟲咁討人類厭

點解大部分人類天生都會覺得昆蟲好核突
其他生物都會想試下去摸下去接觸
昆蟲就真係搞到咪搞
想像唔到攞條毛毛蟲放落掌心把玩嘅感覺

改變心態

養昆蟲嘅大有人在
開放思想啦

點解大部分人類天生都會覺得毒撚好核突
其他生物都會想試下去摸下去接觸
毒撚就真係搞到咪搞
想像唔到同油頭毒撚打車輪嘴對嘴嘅感覺